澳洲working holiday銀行一問

遲下會去澳洲working holiday同打算打多個新銀行acc 簡Citibank 定渣打好？當然個銀行acc都會放HkD

唔係應該過到去開acct咩？

係澳洲開NAB啦
呢家人人開離岸，你就想係香港開

ANZ

Common Wealth
分行多，職員nice，少backpacker用
個免費Mpf account幾好用

NAB 最好

用緊

NAB +1

有無working holiday野想分享？ 計劃緊

ANZ要有每月最低存入金額
如果唔係會扣5aud手續費
個人認為唔係幾岩whv用
因為你去到都未必即刻有工

nab可以香港開完匯錢過去先